下次集會應讓老人/小朋友/大肚婆先走

今日民陣添馬集會係8:30左右突然完結。

現場幾架bb車，老人家走得好困難。伴隨著淡淡的tear gas water 味，係人群之中左穿右插，十分危險。

人群要急步散水1212，更令他們增添壓力。
希望下次集會搞手宣布讓老弱先走，一短時間後再指示人群撒退。

做法不完美，可改善。

時代革命，光復香港

其實好難
一來突然，
二來人多，

而且老人家，
一家大細行先，
後面幾十萬人都要被迫拖慢散水時間

不完美，可接受，可改善，
老弱先行可考慮

其實大家要接受唔會再有所謂既和平集會，再踢拖，推bb車真係受死手足

明白好多和理非想身體力行支持，但真係要諗下點be water